{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1179638912/jejudamseutei-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698426175760&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=38682&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=218451843&selectedRatePlan=276189989&expediaPropertyId=36832466&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주담스테이"
    },
    "text": "チェジュダムステイ\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市中央路2ギル35-1\\n\nチェジュダムステイは空港から3.7km離れており、車で5分の距離に東門市場があります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルは計14の客室で構成されており、チェックインは16:00から可能です。 チェックアウトは11:00までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日16:00から深夜0時まで営業しており、到着時にサポートを受けることができます。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に貼られた写真が必要になる場合があります。 チェックインは満18歳から可能です。 ペットの同伴は不可能であり、客室内で無料WiFiを提供します。 駐車はリクエスト時のみ可能で、無料のセルフ駐車を提供します。 禁煙施設も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェジュダムステイはどこにありますか？",
            "answer": "チェジュダムステイは大韓民国済州特別自治道済州市中央路2ギル35-1にあります。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイは空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "チェジュダムステイは空港から約3.7km離れており、車で約5分です。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイの近くに何がありますか？",
            "answer": "チェジュダムステイの近くには東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "チェジュダムステイではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェジュダムステイのチェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェジュダムステイのチェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイのフロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "チェジュダムステイのフロントデスクは毎日16:00から深夜0時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェジュダムステイのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に貼られた写真が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "チェジュダムステイではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイでは無料WiFiが提供されますか？",
            "answer": "はい、チェジュダムステイでは客室内で無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイで駐車は可能ですか？",
            "answer": "チェジュダムステイではリクエスト時のみ駐車が可能で、無料のセルフ駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェジュダムステイは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、チェジュダムステイは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 522
    }
}